突發 全球首宗武漢肺炎狗隻傳狗隻

近日接連有警員染疫，警方公佈再多一名駐守機場警區的男警長初步確診，他是早前確診的3名同樣駐守機場的警員緊密接觸者，他獲安排家居隔離，昨晚（10日）隔離期間感到不適，今日（11日）初步確診，本港9日內已有8名警察染疫，機場警區染疫警亦增至4名。此外，衞生防護中心資料顯示，柴灣已婚警察宿舍2座5日內，再多一名四旬婦確診武漢肺炎，這兩名患者都有機會是警嫂。

早前確診的駐守機場警區3名染疫男警，分別為41歲警長、32歲警員及28歲警員，日前不適，12月7日求醫，8日晚上初步確診。衞生防護中心在9日的疫情記者會指，其中1人確診，但拒絕透露其確診編號；10日公佈的患者名單顯示，一名在12月6日發病的41歲男子、第7189號個案，住油塘油美苑淑美閣。油美苑是紀律部隊員工宿舍，單位主要分配予警務處，其次為消防處等部隊。第7189號個案可能就是9日確診的41歲男警長。

肯定狗既叫雞 水炮車就跳老舞啦

香港啫
全咩球

啲狗通街屙屎， 傳染係遲早嘅事

雞傳狗 狗傳雞

支那香港好嘢！

見到標題嚇親, 狗狗大屠殺

好彩係呢D狗, 攞去非人道毀滅唔該

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……